我好憎自己，夾係中間咩都做得唔好

唔應該講嘅都講左，咩都收唔番，好自責，明明有更好嘅處理方法，但係自己太幼稚，唔識去做，淨係一味係度避，又得罪哂兩邊啲人，life sucks

學習成長

成長可唔可以 改變過去講過嘅嘢做過嘅錯事，
學左廿幾年人，我都係咁失敗☹️☹️真係好大挫敗感，感覺就好似行兩步跌一次咁☹️今次仆哂街咁，真係好撚頹

唔好以思，我唔係好明🤔🤔🤔

轉換環境 又可以由頭嚟過

Dont look back dude

我關係本身唔好，以經轉過一次，但係自己改唔到缺點，結果固態復萌，最後都係一樣

Thats my current state tho. i try not to look back, yet i miss her.